分佈不均無法殺病毒 免費罩銅粒易入肺損器官

全文

分佈不均無法殺病毒
免費罩銅粒易入肺損器官

【肺炎大爆發】

【本報訊】豪花納稅人八億元的「銅芯抗疫口罩」（Cu Mask），缺失就像口罩內層，越揭越有。有專研納米粒子及過濾技術的權威學者分析，Cu Mask有四大問題，包括標榜具抗菌抗病毒功能的銅分佈不均，無法捕捉及殺滅病毒、納米銅體積太小，容易穿吸入肺、口罩過濾層太厚難以透氣，以及未能通過歐洲一級標準。

記者：伍雅謙

HKRITA行政總裁葛儀文（左）昨在記招上展示銅芯口罩內層。馬泉崇攝

創科局及HKRITA多番強調銅芯口罩含銅，。。。。。。。。
含有銅粒子。

相關新聞：創科局辯稱專利改良版

「擺咗小型炸彈喺度」

研發口罩多年的理大機械工程學系創新產品與科技講座教授梁煥方表示，銅可黏實病毒，有殺滅病毒及細菌功能，並非新科技，但首要是能捕捉到病毒才能殺滅。惟他指出，從口罩第一層的深色紗線分佈可見只有約20%至30%銅，未能完全覆蓋口罩，紗線直徑亦較大，不利於捕捉病毒。以顯微鏡觀察口罩第三層，物料密度並不高，病毒可輕易穿透，當中的銅粒子分佈不平均，未必能捕捉到病毒，「接觸唔到點殺到箒」，直斥口罩的銅分佈不均，令消毒功能無效。

口罩含銅會否影響健康一直受關注。。。。。。。。。。。。
口罩貼近口鼻，納米銅容易被吸入肺部，再經肺部微絲血管，透過血液將重金屬銅粒子帶至各器官，形容Cu Mask是「擺咗啲小型炸彈喺度」。。。。。。。。口罩第四層的過濾層亦未能完全隔離0.1微米或小於0.1微米的銅粒子。他提醒，反覆洗滌Cu Mask致使用者吸入納米銅，或引起嚴重慢性健康問題。

洗得多纖維走樣影響透氣

Cu Mask第四層。。。。。。。。
卻犧牲透氣度。。。。。。。。。透氣度的壓降（differential pressure），口罩清洗前數值平均有4.44，清洗40次後是4.82，其中一個超過5，不符合美國ASTM一級標準。他提醒，。。。。。。。。

Cu Mask早前標榜通過美國ASTM一級標準，今日HKRITA行政總裁葛儀文教授。。。。。。。。。公佈的報告顯示不達標。梁煥方指出，此口罩壓降數值達4.44，並不適合長者、患者及有呼吸系統問題的人士佩戴。

好恐怖

政府冇好野

洗左幾錢話？呢個防菌，呀唔係，蒙面口罩

創科局聲稱“納米”銅先需要擔心，可重用口罩濾芯只係“微粒”銅……

痴撚線話用銅隔/殺菌
結果將金屬微粒吸哂入肺度
未畀隻肺炎整壞個肺已經畀啲金屬微粒搞壞咗

屌那星以後貼住塊面嘅嘢同啲噴霧查哂成分先敢用
隻19口罩藍絲小粉紅要用你地用飽去
我俾埋我嗰份你

真係戴左就bye 9 bye

推蒙面法 但派蒙面口罩

成件事好中國特色

藍屍死晒冇鐵票唷

用政府提供既口罩去抗爭遮樣就可以留啲外科口罩平時用

補充： 唔用個濾芯

慢性謀殺

變晒銅票

陰公豬

其實都係應該得廢老先會戴，港共變相謀殺自己票源

爛銅爛鐵

Push

毒害廢老

有k kwong以外專家都有咁嘅憂慮
政府或者其他專家係咪應該做個實驗證明啲銅唔會甩先呢

tui

最好笑同人講去醫院唔建議帶重用口罩

咁個口罩 同我係 文具鋪買 個款3M布質重用口罩有咩分別

仲要靚過佢 透氣過佢

有
佢利益輸送
港共梗係唔想人提

寧願用埋屋企薄薄的印尼口罩

拎張astm level 1證書出黎睇下先

量子口罩

藍屍相信政府 唔驚 照戴

藍屍

直接用市民做UAT白老鼠

已經預計到廢藍點講：你班死靚仔成日反抗反抗嘈嘈嘈，咪又係用政府既口罩，納稅人既錢！

根本係想毒害香港人

其實全球有冇人用過銅做口罩先？今次係咪第一次？

蘋果出乜聲呢等d藍絲中招

藉機毒殺所有蒙面「暴徒」

藍絲先唔信蘋果既假新聞，呢招高

好似話有2百幾萬人網上登記拎，嗰二百幾萬人咪

btw，而家啲口罩價格唔係已經回落咗喇咩？點解重要去拎政府派嘅口罩？

咁登記咗又唔代表會戴
但而家三司同局長都要迫住戴來做show

政府口罩緊係做路人扮藍絲啦

個款又柒又冇用,你話有咩用吖.

不撚知所謂
又用另類方法殺香港人

唔講會唔會吸啲銅入肺 淨係個樣成條林奠底褲咁撚樣正常人都唔撚會戴啦

可能帶多左個CSI口罩打底呢

乖啦po少啲上嚟比多啲蘋果賺啦

飲鉛水延年益壽咁唔銅粒應該可以全班考第一

我寧願搵個1.5L嘅大水樽 笠住自己個頭

3L 先啱

呢個一講就明啲鉛係壞嘢

如果黃碧雲知幾年後啲人鍾意吸銅粒
佢仲會唔會幫鉛水邨

咁介意藍絲廢老講咩仲戇鳩啲藍絲廢老

戴左呢D 濕鳩口罩唔洗怕武漢肺炎,
但係要怕肺積塵
你戴埋我果份

似喇

冇有錯

佢標榜可洗，就算開頭唔甩，洗過都甩啦

其實聽個原理就會知好撚濕鳩。正正經經派返一次性既口罩算啦，反正而家開左咁多本地廠，一來支持本地產業有持續性，二來真係信心大d lo

唔好提醒班藍屍，等佢哋日戴夜戴

8億fatfat

終於明點解叫C U Mask

See U

毒殺香港人

唔想食炒價 又要make sure做到私相授受
唯一方法就係自制口罩

個垃圾口罩使咁多錢，叫間垃圾公司賠返錢啦

蘋果既就貼link好啦

呢位教授我讀緊書個年都聽過佢係搞納米口罩個時唔識野 仲笑口罩要乜納米

種族清洗

笑死

想殺晒香港人，放啲大陸人落嚟？

哩單唔招標直接判
之前買口罩就公開招標價低者得
盲既都知好明顯利益輸送

死都係死藍屍先

啲廢老聽到重口屬即刻瀨晒屎

推 推 推

721831

新方法殺盡香港人？

快啲邀請所有政府主要官員，親共派率先試用

創科局柒夠未

遲吓個個都係x-men

致各位泛民 如果諗唔到比玩屎玩尿玩臭魚臭蛋臭奶更好既方法去癱瘓 請你地就用

支持藍尸拎口罩

冇咗得獎磁力抗菌技術，再加塊有毒銅濾芯你歎
謀殺香港市民

依單野真係鬼到暈
漏晒清報一野變幾百萬個駛8億
到底邊個係大贏家

讓藍屍先戴

又想整死香港人,個個五癆七傷就唔上得街啦

哩單野其實係咪專登玩膠
可以柒到咁

謀殺藍屍廢老

等過馬路嗰陣，已經有啲阿叔講呢隻奶罩唔合格

大家記得有呢回事
如果有傻仔戴左，真係有事，就集團訴訟告尻間仆街公司同垃圾政府

怕怕

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

支持黃App 請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

咁正?
即卡叫D廢老申請啦

屌等班廢老帶返兩三個星期先爆料呀嘛

叫班支那廢老戴多啲，消滅低層人口同藍屍
政府係有料到

Cap水都算啦，仲要影響人健康

可以幫藍屍解決生命 德政